同一班朋友太熟是錯

毒撚有朋友當然好
但太熟就會expect 多左 而且彼此既分歧都會多左
搞到我想走
要維持一段友誼真係好難
或者毒撚唔適合同一班朋友玩啦

認同

利申以前有fd
而家冇

你都叫好丫
我連話太熟既朋友都無
好好珍惜啦過多幾年你就唔係咁講架啦

愈FD先有分歧，接受到先會變兄弟

得返兩三個真正朋友
其他中學有D都幾FD我完全唔岩佢地個生活社交方式
成日飲酒落CLUB,我自己係D唔鍾意出夜街既人
覺得個生理時鐘亂晒又要搞好撚煩

咁我都好感恩識到佢地既

豬朋狗友就算啦真心

I know that feel bro